點解d 政府專家讀BioNtech 做beyondtech 疫苗？

利申英文 U

印象中人地CEO都係咁讀

咁 biology 讀 beyonlogy?

唔跟林奠讀會犯国安法

新beyond

因為真係咁讀

BioNtech

Bio and Tech
why Beyond and Tech

又黎

呢個問題我忍咗成個月
咁Beyond meat 同 Bio meat 是否同音？

Bio 讀 beyond ?

樓主會即潛🤣🤣公司名既讀法間公司想點就點架啦

原來真係有記者問

都覺得怪 咁個n駛乜大楷
我都凝住佢係Bio and technology

咁係wor